[割]和理勇武必須割

廢話少講，係想檢討我呢幾日見到既事
1. 勇武變速龍
請照鏡。
留意自己嘴臉，同速龍一撚樣，
麻煩對路人客氣小小，唔好係人都屌，係人都圍。
照鏡見到自己，遮好哂啦嗎？驚乜撚比街坊影，怕咪落雨擔傘。

2.唔撚控火魔法師
用技前請留意四周。
屌你無狗燒垃圾做乜撚？七月燒香？
有樹就咪撚燒，你唔會控制到，
到時有消防來滅火你燒來多鳩餘，撚狗定撚消防？

3.街坊場勇武請咪撚阻住哂。
觀塘到我主場做街坊果陣，第一批勇武比人清場
街坊落場屌走速龍，防暴鳩縮。
點撚知第二批勇武來到，防暴又出返來。
近百街坊無gear 係升級和理非用肉身頂防暴，
街坊最前頂狗，勇武掟磚入狗屋掟到唔撚想走
好心玩兩下好走，咪撚要升級和理非食煙。

4.天真和理非
咪撚再放施暴者，和理唔該借借
打人既，先制服，再一律用索帶索撚住佢，
學狗咁反扣上鐵欄，記者又可以影下相，一舉兩得。
千萬咪再對手上有武器既白衫輕視，要講請有甲既手足講。

5.請割和理同勇武
一天只做一件事，
今日三罷無成果，因為太多支線，明明香港歷史咁大件事，點解無媒體主力寫？
今日頭條係和平罷工，政府唔撚回應，聽日再勇武。
觀感唔會好啲咩？

最後
手足繼續升級，全方面都要升級，武力、EQ、IQ……
最後最後
光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可。
守護香港，保衛家園。

建議］ p牌正負評顯示

咪撚再玩標題黨啦
咩時勢

打完唔好哂，自推十下

屌你老母可唔可以唔好再標題黨？

九下

割你老母臭閪呀

真係要割，第五點講到明

下次邊個再勸交就當敵人打撚埋

唔再分割和理同勇武
只會各自流失，
要合作，唔可以同場

用過個正正常常嘅標題再開過啦。

我地係犯緊法，但唔係乜撚法唔洗守。
同黑警有權，但濫權有咩分別

有咩好建議

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!標題黨X2

其實不分化不割蓆係同左膠和理非講
因為佢地冇風險 冒風險既係勇武手足
所以勇武可以離和理非而去
和理非不可割蓆

都要有內容

咁係咪比人斬都唔還得拖

<全部人同我入黎> 下一步 廢除公安條例

勇武唔係有風險就可以一個人衝，
屌你搏拉？
無和理後面邊有手足

人地帶緊風向係咁洗,你就幫埋人地手,可唔可以正正經經開主題

可以還拖，但點解要打埋勸交既先？

「進步源於檢討」
「預咗俾人屌都係要講」
「五項建議」

仲有，第五點要改
「一日一主題，和理日不勇武」
「一日只做一件事」

真心救教，唔係反話，有咩建議？

推

好建議，咁我重開